(代購)小弟正在獨遊日本但係旅費不足得返張信用卡，想趁呢個機會賺返少少旅費

唔知有冇巴絲打需要喺日本買啲嘢返嚟， 可以代為購買等各位慳番空運費。有貨需要買可以聯絡我tg或者下面留tg
我tg:

去旅行前唔計好數？

諗諗下都係唔搞代購了
當我冇講過 板主唔該del post

幫我買隻daytona panda
番到黎俾錢你

睇中咗部車，唔該幫我拎返嚟